[索尼罪大滔天] 強烈建議巴打們唔好買Sony機

原來Sony mobile係無香港分部
Sony HK就係TSO，咁TSO既服務有幾差我都唔洗多講
我部機保養期內已經整左八次，最後一次比佢地整穿埋防水
八次搭車排隊夾埋浪費左我超過30個鐘
最後一次TSO counter叫佢換機馬上黑臉淨係講無咁既服務
叫佢搵大佬跟就話自己就係大佬

屌佢一send信上Sony Global就換得機，個TSO真係on撚鳩無柒用
點知原來Sony Global只係redirect我封信去TSO投訴部
問佢點解啲員工完全唔肯幫我，佢就話會跟進改善，有問題可以打黎
屌你老母我睇勻成間TSO我都見唔到有投訴部電話

同佢講我要延長埋保養就reject我，淨係肯換機
機我就會照換，訴我會繼續投
已經決定send上去Sony CEO個email到
Kazuo.Hirai@jp.sony.com
Sony機好唔好講唔出，但Sony係香港既售後我敢講就屎都不如

講咁多都係想勸各位巴打
咪撚買Sony啊!

啱

下部想換sony

屌開錯係吹水台

留名

Z3C用家lm

連環新接龍 approves this post

Sorry我想開返去手機台
巴打唔好推

你咁緊張，慌你唔係佢同黨

相機？電話？